e家係林鄭個系閪 你問我答

我冇嘢想問， 請自便

講乜尻

夠1000個正評出圖

「全球化增加香港的食物安全風險。」你在多大程度上同意這看法？解釋你的答案。

屋企廚房....

btw行入d睇下有無瘤/吸精平d精

我唔會回應個別事件